有廢中話要做扑頭黨唔卑人㩒錢

好驚啊屌你

安已不

我要開file

他們越驚恐，我們便越正確